【力撐何君堯】林建名仔林孝信發表721元朗襲擊偉論：我覺得佢哋抵打！

上月721元朗襲擊，相信大家還歷歷在目。正常人看見有無辜市民受襲也會表示同情，但大少林建名的寶貝兒子林孝信，便對事件疑似有另一番獨特見解。他在指責元朗襲撃的朋友fb中貼上數百字留言，當中有一句便說：「我只覺得他們該打！」

有看娛樂版習慣的，對大少林建名應該不會陌生，他一把年紀曾追求何傲兒，去年又戀上比自己年輕60年的籮莉，他的寶貝兒子林孝信雖然沒有大少般出名，但早年喜愛夜蒲又經常換女伴，也是報紙、雜誌常客。近年他修心養性，經常陪伴大少出入，興趣原來也由夜場變成時事、政治。除全力支持何君堯，發文力撐外，看見朋友心痛721元朗市民受襲更留言說：「我當他們全部也是示威者來看，所以被受影響的人來打，我覺得非常合理，應該被打！」、「元朗村民,可能他們的文化水平只想到以打來解決問題」、「你說其中有無辜市民，你又怎知道呢？從外貌可以分辨到？」、「我只覺得他們該打，就好像如果有男生與我女友偷情，我不會動手打佢，但如果他被打連累身邊無辜的人， 我也會照樣透心涼。」

don't make stupid people famous

果然虎父無犬子
一個笨柒一個無腦

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問